點解我隻狗夜晚係咁汪？

一到2點幾 就準時汪
晚晚都比佢汪醒
我比野食佢 有時又唔食
係咪想我陪佢多d?

搬屋啦
一係做場法事

冇野既，妳唔攪佢，佢唔會攪妳。